屌！ 我哋今次唔係暴徒！

點解唔係暴徒呀

政府強烈譴責示威者衝擊中央駐港機構

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就今日（七月二十一日）的遊行後，有部分激進示威者偏離遊行路線，衝擊中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（中聯辦）大樓，並塗污國徽，政府發言人作以下回應:

中聯辦是中央政府在港設立的駐港機構之一，負有憲制功能。

特區政府強烈譴責示威者惡意包圍和衝擊中聯辦大樓，並塗污國徽，公然挑戰國家主權，特區政府會嚴肅處理並依法追究。

特區政府一直對市民和平表達訴求予以尊重，但近日發生一連串事件，包括和平遊行後一再發生違法示威、衝擊警方防線、包圍警察總部、堵塞道路等。警方更發現有人非法儲存危險物品及大量攻擊性武器。特區政府擔心一小部分激進人士，有計劃地煽動群眾，挑戰法紀，甚至衝擊中央駐港機構，此舉對特區的治安及「一國兩制」構成威脅，社會絕不能接受。

完

2019年7月21日（星期日）
香港時間21時54分

可能驚元朗班白衫呷醋

//中聯辦是中央政府在港設立的駐港機構之一，負有憲制功能。//

姐係又無視基本法？

如果係暴徒又攪到中聯辦
支共先要人頭落地既係差佬，唔係暴徒